Reddit中國留學生 野狼與瑪莉真人版

Still a virgin because she wants to stay virgin until she got married

岩晒連登仔啦，處女呀

去感睇原po
屌佢老母正一女權自助餐
又話一次錯誤唔應該定義佢一生
又話條仔唔應該物化佢
又話條仔要求一樣待遇係唔尊重佢
真係雞嚟

cls話同個支那仔共識係take a break 之後自己去意大利 玩d tour比個40幾靚仔高大肌肉意大利導遊屌屎窟 仲話自己當下都好enjoy之後後悔 返到去同條仔認錯 條仔要求扑野唔肯 要求屌屎窟條女話覺得好唔受尊重
咁都唔分真係屎都食得

以為之後殺咗佢

最搞笑係條仔冇同佢分手